［1Q題］邊個國家治安最差

韓國 因為有惡霸

Nice try

幽默感呢家野就天生既

仆街笑左

0.1/100

幾有創意

笑咗

2分啦

加油

係有好多惡霸

值得嘉許
3分

竟然笑左

我get到之後 輕輕微笑 點一點左頭

許治安

好！

掂wor

咁法國咪最鍾意人哋幫咗佢，佢問返人咩事

真心笑左

7.5分！

Sor~請下次努力